//我真係多謝你//女神搵愛協「幫」流浪貓

是咁的，今日見到個po，有個「女神」聰明到搵愛協捉留浪貓，仲覺得自己幫左手，係ig呃like。
無知不是問題，但當有人指出錯誤後，連鑊都唔想補，呃完like就愛理不理，會唔會虛偽左d。

原po

樣是天生的，我都不評論。願天下人都可以擁有呢份自信，但唔好黑心。

#分享幾張女神相
#不能只有我看到

隻貓好靚
個女人好醜

好恐怖嫁大佬 夜晚見到

對唔住 Ching
諗住過左農曆七月，百無禁忌

留名

自稱animal lover 但竟然call spca
仲明知佢幾日無水無糧
都唔俾水糧佢
求其斟d水喉水 去百佳買罐垃圾偉嘉都好呀
影張相po個story隻貓會飽咗？

好樣衰呀